DC電影最好睇既打鬥係邊場？??

Aquaman vs orm 水底戰

superman vs 幹部

Superman vs zod

三巨頭vs doomsday

wonder woman no man land之戰

個人最鐘意始終都係水底戰

Batman warehouse fight

補返片

長兵器打鬥最正

final fight都唔差
不過無水底戰咁新鮮
而且水底戰有幾個鏡頭好靚

一定係Man of Steel Smallville 打鬥
直到今日為止，所有超英戲中，打鬥最勁係呢一場

點解第一場Arthur枝戟切口咁齊
但係第二場Orm嗰枝就碎哂

豆腐渣整㗎？

講爽就一定係Superman vs Zod
如果整體動作設計Aquaman西西里島個段真係超哂班

雖然mos係第一
但係樓主連suckman西西里島都冇就唔好開po啦

利申9up

唔計以前個啲？
你講緊dc唔係講緊dceu

反映出orm開頭既實力同兵器使用比arthur強 齊口係想表達個下一野落去乾脆利落
後黎想表達支三叉本身既力量同使用者可以使用到佢既力量

superman vs general zod
完全係力的表現

睇咗
做乜

Wonder Woman 仆嘢

On9?

係 速加力

no man land 呢

以前個d都得
watchmen 開頭個場都好正

Lm

補返啦

個人覺得bvs救老母個段最爽

Batman大戰Superman又係好撚正
神vs人

冇deathstroke 有D失色，明明係一員

一個洗手盆享落個頭度
正到